有無人可以應承我 對政權唔會手下留情

我真係覺得好恐怖
我心入面好唔舒服
屋企人台灣返黎買左愛文芒 諗住帶埋生果刀去event同人即場食
我啊爸啊媽係到研究緊點樣帶出去
我本身唔知發生緊咩事
見佢地搞好耐
就多口問下
問完話驚係攻擊性武器 我即刻燥底
攻乜野擊啊 帶生果刀都驚
佢話驚俾人查到
我聽完又嬲又好唔開心
屌 我唔明點解要驚佢地

我地做錯左啲咩 點解要避佢地 生果刀都有錯咩
有無人可以答我 我地究竟做錯左啲咩

極權逼使我們學識自我審查
讓我們學習了這種思維 世世代代流傳落去
做一隻苟活的畜牲

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

我有無機會見到自由既一刻

榴槤乜乜乜都無事
生果刀小兒科

唔好意思阻一阻你個位。

我地大家唔好辜負所有付出過，或者已經離開左既義士。 我地係唔會忘記佢地。

我地要贏，贏係要贏晒！唔係輸4球比人！

反送中原創《致義士》

Thread title: Anyone promise me will stand courageous and determined against the tyrant?

I felt utmost horrible.
Full of hard feelings
Parents had brought some mangos from Taiwan and decided to grabbed some and a chopping knife to share with someone in an event.
While they were figuring out how to carry a knife out there not caught and accused by HKPF of carrying assault weapon, I went mad.
How the hell is a fruit-chopping knife seen as an assault weapon? We shouldn’t afraid of the HKPF. Should we?

Damn! I don’t think this should be a concern. Things go bananas.

The dictatorship has forced us HKers to self-censor what we do in daily life. Once this prevails and pass over generations we shall live under horror.

極權之下
香港人永遠都係＂罪人＂
睇你要唔要去改變

大家一齊做野去改變
明有明做 暗有暗做
錯嘅 永遠都係中囯人
我地都冇錯